求耳機推薦

因工作需要，要長戴
Budget : $500 或以下
請推薦一下

之前用 Final Audio e3000， 人聲幾靚，低音唔特別重，旺角$450-$500

衣家用緊 Marshall Mode，旺角$498買，低音重D不過人聲好似冇咁清，唔知系米心理作用

tfz ex5

戴落舒服嗎？

聽人聲e2000會好啲
最好兩隻都試下

兩隻都舒服，e3000 有好多唔同size耳膠，marshall都有幾隻size